平放兩張21/12日本legoland飛

勁早之前買咗諗住同女朋友去，
但佢突然話攞唔到假
飛已到手 而家平放400一張，有冇巴絲有性趣
Add telegram:

原價要6200蚊，樓豬低過一折放俾大家，可以幫手嘅巴打就做下好心啦😊

好平

講漏咗，$400係港幣
多謝巴打提點同幫忙推post

絲打有意tg我！

價錢可議

平放都唔洗咁平下話

6200 JPY = 424HKD
嘩 平咗20蚊!

Klook 440! (但係買2張有coupon平120!)
880-120 = 760! 平咗負40!

如果有意價錢可議啊！
btw klook咩coupon買滿880可以平120,我都想要 ，最近唔係都係買滿1111平111咩

巴打有性趣？

其實你地賣乜撚明唔明
依家都冇人急住要你平個少少錢，點解自己會以為蝕少少有人要
你依啲case 你最多收返百零二蚊張，你條氣又順到既咪放囉

有無人會為左平24蚊而買幾千蚊機票飛日本呢

點會條氣唔順 我又唔係果燶諗住買嚟炒 係意外女友去唔到 本身機票酒店都蝕到仆街 所以如果巴打你真係咁啱果排去日本又有意去legoland我收你百零二百蚊張又點話

我諗冇 睇下有冇咁啱果排會去名古屋嘅巴絲 價錢可議！

態度正確 但我一月去 sor

十二月中去

唔緊要，多謝巴打幫推

絲打你打算幾號去啊？ 我試下打上旅行社問下有冇得改

團購做緊$368

香港獨家代理 － 日本名古屋 Legoland® Japan 入場券

雖然無需要張飛，但都想幫推。
明白樓豬已經好煩惱，希望有巴絲接手!
bless you

留個tg la 可能有有心人dm 你呢

絲打你啱又有意tg我，價錢不是問題啊

連登有愛